套Z風暴都幾好睇點解好似完全冇人講咁

唔係有新戲上我真係完全冇聽過呢套戲

好似之前已經有幾套
咩L風暴X風暴咁

Z S L

係咪個名太爛

我覺得唔差過竊聽風雲1

家棟拉古仔返差館焗放人果幕幾搞笑

睇咗之前兩套風暴都唔差
不過始終講ICAC好似無咁多人討論

竊聽相比起好似內容豐富啲
同埋多啲人睇

拉家棟個警廉衝突場面好似寒戰

但呢套好睇好多

寒戰吹到太大埋唔到尾

聽日先睇S風暴

本身新上套L風暴都覺得係爛片黎

好心佢改個好d既名

好鍾意睇呢d專業內容既港產片

竊聽系列 高 X風暴系列兩三班喎

前兩套覺得好悶

果d咩風暴係咪續集黎

屌...第2集好膠呀

好似TVB咁

廉政行動都好睇過佢

好TVB

緊湊但無驚喜

第一集真係唔錯 劇情緊湊 觀賞性同娛樂性都好

第二集雖然加左張智霖同仔仔，但劇情好散

D人又膠 個鬼佬講普通話個幾段真係頂唔順

尾個十分鐘飛住睇

條四眼妹好正！

Z 好睇 S 爛左d
L ok 可接受

睇左L，又唔係話唔好睇，但鄧麗欣同鄭嘉穎真係好大陣膠味

膠面大本營

想睇laughing

L係指ICAC L組
咁Z同S又係咩

S係soccer

Z係第一集講個z基金

z已經唔好睇 估唔到有人鍾意
s l都唔會睇

竊聽2地主會果班老奸巨滑 同埋成個故仔佈局真係

好垃圾
劇情又膠又lame
完全可以估到晒個故事會點發展
d對白又係好尷尬
睇到我係咁笑
每一個角色都冇特別吸引嘅個性
又係lame到仆街
鄭家穎聽左個錄音帶一秒就講sorry我誤會左你
合拍戲果然係垃圾